[快入]諗到個方法玩鳩藍營!!!!

個全民檢測咁戇鳩
不如我地出d 長輩圖, 去藍營個d group 宣傳檢測既好。引晒佢地去做檢測。
到時中共收到一大堆無用既DNA, or 等班藍屍自己受苦。

開放討論，有無得諗

五大訴求，缺一不可

on9
拉

唔洗你做d藍絲都要一車車送去做檢測啦

有幾隻仲流緊眼淚

我係見有D 藍屍睇到我地D 文宣。

竟然話覺得唔準, 無用, 所以唔去。